有個港豬女朋友分分鐘衰過藍絲

藍絲可以諗都唔洗諗中出即飛算
我女朋友係平時會間唔中喺網上鬧吓黑警，但僅限喺網上，好少會出嚟
有次遊行帶埋佢(有不反，無做犯法嘢)，係咁話攰幾時完，之後就無再叫佢
佢唔想去都廢時迫佢，唔好阻我就由佢，但有時又話我掛住出去唔陪佢
食嘢我話要支持黃店又阿支阿jo，問佢食咩又叫我揀好喇我揀完入到去坐低咗又話唔想食，之後都係要去食翻嗰啲港女嘢(非黃店)
今日真係有義士俾狗害死，我話食個快嘅早啲去悼念好唔好，諗住真係死咗人佢應該會去坐吓。點知佢又話要去食嗰啲港女嘢，叫我自己去(我自己去嘅話肯定又嬲我唔陪佢)

港豬女友真係煩撚過藍絲

已見怪不怪

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

飛啦仲問

你嫌三嫌四 點解唔分手????

關於感情問題 我全部建議分手

屌幾句黑警死全家 死賤種

個樣即時食撚左屎咁

成日懷疑身邊人係藍屎

藍絲係奇行種 屌唔落

同樓豬情況一樣不過已分手

認真 大是大非無得compromise
建議分手

不過我條仔都係咁
我話谷人數要準時
食個三文治好無
佢實會話食個快飯
然後會遲一個鐘

價值觀唔同 好難相處

中出即飛啦認真

中

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

其實唔係個個都想一日搞抗爭
點解一定要迫另一半接受你嘅價值觀

我女朋友為左同我包餃子唔去遊行

飛左佢啦

飛得啦

中出即飛

你打咁多野出黎 點解唔直接飛佢？

飛

咪話咗已經無叫佢一齊出，咁都唔好阻我自己去啊
同埋同我食嗰陣支持黃店好勉強咩，要食其他咪自己出街嗰陣食囉

飛撚左佢 良知遠比情欲重要

咁係又批評人地港豬

飛左佢

飛， 除非你想生仔女都同佢一樣性格

港豬真係不了

我之前果個都是
已飛

中出即飛 諗都唔撚洗諗

價值觀唔一樣，冇情講。
咁大是大非都有分歧，以後生活啲小是小非更加南轅北轍。

其實已經唔算離譜 我有個女仔朋友 連d 最新既news都唔知 你話佢係咪香港人呀

建議分手
一世同d咁既人過 不了

諗過，但始終幾年感情，同埋本身都認定咗做結婚對象，諗住可以改變到佢
而家會認真諗吓

分手 完

分手啦真心，大把前線絲打比你揀
贏左之後係煲底整個speed dating都得呀

道不同﹐不相為謀

飛啦

唉 認同
藍絲真係即飛得，港豬真係搞唔店，飛又唔係唔飛又唔係

價值觀爭太遠，一齊都好難生活落去
要點做自己諗

港女嘢係咩

咁都忍得，巴打你可以挑戰食屎，應該仲易

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

飛
唔飛一世辛苦

黃店都有港女野食既
但如果一定要食藍店就割

飛啦 價值觀唔同一齊到咩

飛啦 大把好黃絲女

大是大非面前既然唔係同一價值觀 證明依個人唔值得再一齊

好過藍絲架
我都有個港豬伴侶
但比去對住藍絲屋企人
我寧願對港豬

呢啲女都應該要中出即飛

飛啦dklm

佢哋係活係平行時空

分啦 大家對於咩先係有價值嘅概念太唔同啦

大撚把啦
初初好大獲個陣就出下post話好嬲死全家乜乜柒柒
之後去大遊行dllm打左個卡就走左去食野打卡
最撚好笑係打卡影下連儂牆之後走去影喜茶
屌你老味睇到我o晒咀

飛尻佢啦

分手

用港豬標準 間唔中食冇表態嘅都OK 黃店keep住食
希望你次次食黃店 可以慢慢改變到女朋友啦
支持黃店已經係零風險...

有個港豬男友 叫佢陪我食黃店 佢話食野都要講黃藍好辛苦 鬧哂交先肯最多食綠店最後手已分

利申：藍既黃絲

全力抗爭無得逼，條女都叫淺黃，算係咁
但你同佢諗法唔同，價值觀有落差，呢樣無得拆

分啦
有個深黃男友都唔珍惜
我想有個男朋友同我一齊出都冇
次次都自己出，睇住人地一對對出，單身狗表示想哭

飛得

偽黃女朋友呢？

我同樓主1樣性別唔同
我冇你咁忍得 佢成日講黑警點過份 政府點樣廢 再加上自己偉大既見解點點點
但人又唔做實事 我聽完之後就火到剷佢上天

利申 實事要求都係想佢做下和理非 幫親下黃店 罷買藍店 捐下錢 唱下美金

佢只係花生友

個d女仔 痴撚線 佢地會覺得香港news 唔撚關我事 又係自私撚個d

即係咩港女野

花生友又係黑人憎 得把口 出來遊下行都唔夠薑😠😠

典型又要攞彩又唔肯付出嘅垃圾
諗住不勞而獲 坐享其成？諗多咗喇

飛啦大把前線絲俾你揀

你係忍到就唔好上嚟婆媽
上嚟肯定嗌分手㗎啦

嗰啲真係不了

個d女仔 同佢出去 完全dead air 咩撚政治新聞都唔識 仲要係話題終結者 上次同佢慶祝生日 買左份禮物 最後都冇送到😂😂😂

垃圾港女一係接受然後成世同佢一齊唔好放出黎 一係就快快手飛撚左條臭西

係真係真係好黑人憎
之前都會忍下佢 過左咁多個月 發生左咁多事 我真係忍唔住係咁爆佢
我真係唔明點解仲可以咁置身事外 唔通和理非都難做咩

屌 飛得啦

垃圾 飛得

咁樓主今晚最後有冇陪佢食

其實。。。如果對方一d都唔留意新聞 或者對單新聞冇感覺 真係飛得 同可以證明佢都好大機會係 自私撚之一

改變唔到就飛咗佢
止蝕搵個後勤絲
咁樣好難過人世

飛啦屌

做好你份工同行動食黃店
依d女響咁的情況都咁的樣
唔飛，結咗婚有排你辛苦

諗到要對住成世都想嘔啦下話

咁都唔分?
呢d點做女朋友 只係識食玩訓屌

真係唔知佢想點
我自問都有錢出錢 有力出力
食個黃店等個半鐘 ok我等
美金我換左9成
Everyday is bye buy day 購物癮都戒晒
遊行集會單拖我都唔驚

大家完全冇共同話題 真係一齊唔到
利申發夢絲等緊一個前線巴一齊共患難

推佢落街啦 做祭品

飛啦

垃圾

第日睇撚住佢死

同樓豬交換伴侶啦

咁都唔分手
你好打極有限

客氣啦巴打 我自己就兌左美金好L耐 同買左海外樓 香港唔經曆一下革命 d沉默既人係唔識清醒架😃😃 記住 對方同你有gap 飛左佢 免大家夜長夢多

緊係啦 除左話題要一樣 仲有興趣都最好相似 咁先可以齊上齊落 共患難

希望巴打你會搵到

有請中出師

唔洗理條弱智仔

( Show Blocked User - Frizzle(港豬) )

我都係成日食港女野
但港女野都好多黃店喎

但你條女咁樣

咁真係衰過藍絲，因為藍絲係已經完全放棄，呢啲反而有恨鐵不成鋼嘅感覺。

好羨慕

呢啲叫港豬 真正既港女係會出黎行

支持煲底speed dating

雖然我都羨慕情侶一齊出
但我覺得大家如果崗位不同 都係分開好啲

分手啦

中出即飛

佢咁同藍屍冇分別

偽黃

出

分手囉

我已經有啦

咁都唔飛？

同我啲港女fd一撚樣係free rider

已割，無聯絡左幾個月

呢啲中出即飛啦 第時結埋婚仲惡頂

即

男友淺黃，我都有時會投訴
仲要港豬級嘅
巴打保重，價值觀差異…結婚嘅話你真喺諗諗

唔使諗啦

習曱甴

肯去都好架喇...

正垃圾 分手

飛啦 9成港女都係post下ig take個attendence就算

識揀一定揀後勤絲

Same完全零後悔

我知你有上連登架死港豬 自撚私
係啊話緊你啊垃圾，仲講到自己咁撚愛香港 自己又乜柒都唔做。
日撚日話要真憑實據，831又唔信乜柒都話係假。
我最後悔就係飛得你太遲

真係大波既咪撚出啦
俾班黑警拉左就渣都冇

飛啦

咁的性格 內涵
你會唔會諗住可以對到一世

淨係識食同玩

中出再拎紅毛泥封閪門

飛得啦屌

分手分手

分手啦，冷血到咁，唔要都罷就，前線大把絲

本身係臭西港女已經飛得

你都已經講到咁 分手把啦

咁既臭雞仲唔飛

agree

飛撚左佢啦屌

冇良心既人 你仲要呀？

我都想知

睇下自己有幾鍾意先
唔逼得
其實佢肯同你出去已經要多謝佢

巴打you are not alone
自己一個出去可能7下7下但隨心所欲

我都好想搵個同我一齊遊行嘅男笨友

過幾年一定變藍絲

唉，觀察多陣先，起碼佢今日最後都有陪到我去悼念活動，雖然遲咗啲

完全明白

如果有個港豬老婆呢

遲到好過無到
慢慢黎
如果到左臨界點佢會行動多過講
俾d時間、雖然都五個月

仲慘

一樣可以唔使諗中出即飛

依啲臭閪港女 飛啦屌

飛咗佢吧啦
Btw記得中出咗先

你女朋友有問題 但你都有問題

你個問題就係點解仲唔分手？

你呢個問題真係好on9
而家呢場運動已經唔係價值觀嘅問題
係生死存亡嘅問題
你有無用下腦

分得手未

條友五毛黎

原來真心左

究竟幾靚幾好屌
仲忍？

呢個時勢理念政見唔同根本好難一齊行落去
一致既感情會更加好，有分歧既除咗分手都冇第二條路揀

呢啲女真係好撚煩，大事為重

我條女連有悼念會都唔知 同佢講有義士死左 佢都冇咩反應咁

一貌一樣

屌 樓主女友咪啫係我到今時今日仲喺ig見到嗰啲po飲飲食食嘅乞人憎港女
6 7月都有扮下嘢po啲遊行相 依家唔講以為五大訴求已經成功爭取
得罪講句 好撚嘔心
尤其今日心情唔好 我希望你早散早著

ching無改錯名

分手啦 早走早著

都幾撚誇張 食野都煩佢係港女港豬合體
唔飛你會後
屌都嫌哂精 不過記得中出完先飛

飛左佢啦仲問
襯未成定局 換個醒少少既 第日先有幸福

認真，如果他日香港變成極權警察國家
你覺得呢個女人真係會同你共進退？

樓豬未屌厭條女

分手喇

港豬 中立 等同藍絲

得有fd都係咁

我同你個情況一樣呀 但我嗰個係港豬男朋友

咁都唔分 垃圾

話佢係港豬都美化左佢 根本就係偽黃
呢個時勢連好多老人家都身體力行 仲未計守護孩子果班
大家都咁落力建立緊黃色經濟圈
佢仲可以咁漠不關心 好唔好意思
伴侶就係要互相扶持 行為咁自私咁嘅人仲拍黎做咩？
建議樓主放過自己好過

咪撚退而求其次啦 寵撚壞曬啲傻鳩垃圾港豬

真

分啦 價值觀唔同 好辛苦嫁 要娶緊係娶黃絲

飛啦 長遠行唔到落去

話我傾親計都謂發夢/相關野, 唔開心、無MOOD,.,,,大佬仲有咩野可以講呀, 仲講今日食左乜乜乜,個頭點點點會可以開心D?...

哈哈哈哈哈哈哈

18區開緊花
大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

+1
有個不嬲唔睇新聞 生活係平行時空既港豬女仔frd前幾個月講埋啲柒野
問佢點解咁諗 有咩證據 淨係識講「聽人講」「我純粹覺得」

本身份人有問題 幾個月前終於有機會割蓆

中出即飛啦屌

分手啦屌

啱 不推文
分手啦，既然同你咁唔夾佢只會拖垮你

你條女真係好煩

咁你又繼續同人拍拖

BB我2個月冇嚟M

有得俾你屌咪算係咁囉

差咁遠過唔到人世

威啦威啦

我估係食物賣相好好，而用黎打卡既食店

我自己去嘅話肯定又嬲我唔陪佢)

唉
同路人

我都係
寧願唔講
話我係咁比負能量佢

分手啦屌你

佢都係
佢會話唔食飽飯會無力
咁點解唔肯早啲岀嚟食
又成日遲 想食就早啲啦
feel到佢係純粹陪我先岀 唔肯真心岀

記得學希哥留低記錄 唔好害其他手足

一模一樣有時要自己扮翻工出去，完咗再沖涼同佢去食飯

我諗起以前白韻琴個節目

咁可能拍咗好耐拖有感情架嘛
利申無女

價值觀唔一樣行唔到落去
早散早著
祝你好運

佢有選擇自己生活方式嘅自由
你同新疆啲洗腦營有乜分別

男人老狗都做港豬冇撚用

存亡危急之秋 男女之情擺埋一邊啦

大是大非前 咁嘅思想都唔值得繼續一齊
大把手足樣靚有腦 唔需要同港豬一齊

飛撚咗佢啦仲呻
你諗下呢種女宜家都唔識醒
以後都唔會醒
第時結咗婚仲有排對啊

我朋友老豆黃老母藍 搞到冚家都辛苦到仆街
衰撚過我老豆老母兩個都藍

飛左佢啦

今生只嫁前線巴
今生只娶後勤絲

咩話 後勤巴？娶前線絲囉

分手啦

香港大把高質絲

咁唔gur咪分手羅 又要屌又要呻

咁都唔分你都幾忍得

分手 我都飛左港豬男朋友
冇後悔過

屌多幾獲好分手喇

同女朋友拍拖之前佢係港豬
拍左拖之後會叫佢睇下新聞
關心下社會
依家有集會都會一齊去

放生自己 好多好女仔

咁都唔飛

其實班港豬點可以做到平行時空
真心想知

I know that feel bro

我個frd都係咁有時好想打醒佢

Hay五毛
[長期追擊] 樓主五毛 起底 block 善用不推文回覆

咁你都仲忍到

見到啲港豬情侶先係最噁心

樓主真正想批評嘅唔係女友港豬
唔好一見港豬兩個字就話人迫人做黃絲啦 同埋明明佢女友言論都似黃絲

樓主接受到：女友唔一齊出/女友冇佢咁熱衷
但唔想：自己一個出嘅時候又比女友埋怨（間接阻止佢出）同埋 女友口裏屌黑警 但又幫襯啲撐警嘅舖

問題其實唔係港豬
係女友好似一樣立場 但少少野都唔做 仲想佢一齊做港豬
同埋口講無所謂 但又嫌三嫌四個啲港女通病

心聲

利申：已分

飛咗佢

唔好放生佢出嚟

分手啦好嗎

飛啦,我認真
咁樣對住過世,你唔跳樓死就會入精神病院

對於所有感情問題我一律都會答分手

好正，我中意呢個答案

你呢啲為屌港豬閪又要上黎連登呻既，衰撚過港豬、藍絲。

一個願打 一個願挨
咁有咩好嘈 收皮啦
阻住個位

連登仔價值觀係抗爭緊既義士都係佢地既家人， 即係冇理由你老豆入左ICU , 你另一半仲嘈緊幾時先有得去旅行？ 咁唔識做正常都分手啦？

咁價值觀唔岩就分手我又覺得好合理

利申： 下下食餐飯都要分藍黃咁L 煩， 仲要係好唔專業既審查制度， 所謂fact check 可能係咁岩洗碗阿姐講示威者煩就當左藍店. 藍店想做生意掛個香港人加油牌就當黃店. 我真係彩你都傻

連登成日改變風向
好似何妖被斬事件入面
一開始又話係自編自導 之後個個又喊哂口話斬人果個係義士
最好就唔好花精神時間理咁多

我女朋友仲有心過我，佢所有行動從不缺席我都反而係間鐘先出同埋只做校巴

屌 有聲 扯旗添

我都係呀，有好多黃店好啱我地食

其實唔洗攪到分手既，港豬仲有得救，但係你要辛苦少少。

我同啱啱分手既ex 係同一程度既黃，唔夾咪又係分手

真呀 仲睇緊雙十一買咩好個d
中出即飛算

所以樓豬要快啲分手唔好害人

前線絲等緊你

當SP囉，唔洗投入感情，搵到個志同道合嘅即飛

中出即飛啦
仲諗

佢係唔係都叫你，離婚啦

分啦 搵個同自己差唔多level既
呢d野無得遷就架
好彩我同男友都係半個港豬

痴撚線 咁都扯 咁你一日要扯幾多次

飛啦
咁都要問？

太耐無正經咁做一場轟烈既愛

點解有人唔揀要同隻豬拍拖？

依個情況一樣可以中出即飛

有良知嘅已經醒覺晒
如果理念不相近，即價值觀亦不相近
日後整個社會只會更多政治紛爭
不咬弦嘅話
都好難去維持落去

五毛收皮啦

分手啦屌 呢啲咁嘅臭閪要唔要都罷

走開啦死毒撚青頭仔

朋友叫我老蘭千人斬明哥

一千個人揸住把刀追住你嚟斬咋掛

你個西結左網未？

無西 得個袋

我有三個西

連登真係好多痴線佬

樓主又要屌人又要話人